[呃like] 大家黎like burn with us既YouTube trailer

相信大家都睇過vimeo入面既Burn with us紀錄片。

唔知大家有冇去睇個YouTube trailer

條片係official cockroach studio (曱甴）upload，可能好多外國人只會睇youtube，唔會自己掘vimeo條片出嚟。希望大家可以睇完條trailer（只係兩分鐘）再比個like。暫時條片得100個likes⋯希望多啲view count同埋likes之後youtube algorithm會suggests條片比多啲人睇

Dislike 差唔多